生日快樂 my ex

2019/02/09 今日係你生日
原本諗好點樣同你long d過生日
但一切既準備都變成垃圾
只希望你今日過得開開心心
記得你話過無咩人知你幾時生日
唔知今日有無人同你慶祝 希望有
雖然可能你只係同平時一樣番學過左呢日
點都好 你過得好 無衰野發生就好
無勇氣去text你講聲生日快樂
唔知你會唔會睇到呢個post
點都好：
Happy birthday to you
Wish you all the best
Enjoy your day, bye

ok thx and 得閒飲茶

Noted with thank

Thanks.
留喺度好啦

尋日放左工至撞返ex 😩

有無say hi

冇啊，自己急急腳走，因為冇見幾年估唔到突然見返

佢見到你？

我都係 long d收皮

見唔到😂

個陣一直都諗住想返香港之後溝返佢⋯

屌你老母佢生日關你叉事

我開post又關你叉事

屌你老母

去廁所食飯啦你

死毒撚比人帶綠帽
冇 撚 用
開埋d濕鳩ex post
關你撚事咩佢生日

我同我條女都long d 荃灣到西貢

打生日快樂四個字再send埋出去幾秒鐘嘅事，鼓起勇氣send比佢啦

咁有冇溝返？

冇啦，佢同返佢ex一齊，我又識左新，不過一直都好掛住佢

女依家野，都係快D溝過第二條算啦,唔好高估自己係佢心目中地位